{"config":{"lang":["en"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Bem-vindo \u00e0 Documenta\u00e7\u00e3o Interna","text":""},{"location":"contratos/modelos/","title":"Modelos de Contratos","text":""},{"location":"rh/politicas/","title":"Pol\u00edticas de RH","text":""},{"location":"rh/politicas/#ferias","title":"F\u00e9rias","text":""},{"location":"rh/politicas/#falta","title":"Falta","text":""},{"location":"rh/politicas/#feriados","title":"Feriados","text":""},{"location":"sistemas/","title":"Vis\u00e3o Geral dos Sistemas","text":""}]}